Dit is de repository van Robin & Jochem. Deze gebruiken wij om bestanden te delen m.b.t. de API

***
Robin, even voor duidelijkheid. Probeer het werkend te krijgen en anders doen we dat morgen. Pushen moet je via je eigen branch doen, wil het lekker professioneel doen, dus daarom :)

***

Deze zin moest ik er even in zetten, omdat ik iets wilde testen.